【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (20) 牙波只想瞓覺

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

有冇人發現頭先有個shot 爭啲打到鏡頭

尋日都講左, 當日同方力申分手應該都係similar 情況
所以唔係做戲, 真感情黎

LM

CLS我地係咪時光倒流咗

阿神打波

家瑜分咗手 唔好再問啦

發現牙波只係工具人
個個練波都要揾佢set波

個IG都好多

lm

又閪始

閪始～～～

閪始

6C

方丈lm

方神is real

廁所位

又溝女

@宇宙第一美人

牙契又溝6c

6C真係好撚正

係咪今集又播正式閪始

又正式閪始

SS

又有律師

閪始有心跳

可以專心追post了

Kathy仔做好啲好大姐姐

正式閪始

牙魚戲裡戲外都好鍾意著cons

契契
可唔可以唔睇愛情線

男排無郊遊遊正

蟲蟲

好矛盾 想睇6c 但唔想見到閪契

6c呢套個角色咁純品

播得仲多過着地

牙契入伍，間嘢多個免費阿四

咁擦鞋呢係咪強項

新post推一推33豬先快啲出快啲出

約左大佬孝

牙魚又做兵

g持呀

推

係咪sponsor mirror 全部都著cons

睇佢溝女好難頂

屌無啦啦去咗荃灣嘅

廢美死撚左？

ss

屌 又播閪始

條眼線好正

好大波

復仇者

閪始～閪始有心跳

對腳

6c條腿

我愛193

退飛啦

好悶啊呢條愛情線

要做兵了

有冇人覺得 King 同 魚 先係最襯

買多兩張
如果佢冇嚟咪 on9

感情線唔想睇

ss好撚正

一個人睇戲既女仔

開始世間 狂屌～

batman

會唔會一個人去睇

6c

ian唔歪嘴既話會好好多

輕鐵片拍得幾靚

魚溝蟲咪算囉 唔好爭波啦

屌唔想睇牙契條感情線

波魚才是王道

屌你復仇者講神奇女俠

點會咁正既女一個去睇戲

6C真係好正

屌 慘

契魚可唔可以唔好咩埋個嘴講嘢

魚仔好慘

屌

真·港女

jane攞起雷神鎚

阿新放飛機

我對king bob線有興趣

魚兵

典型港女

同意

契仔抵死

廢契

牙魚失戀了

阿新快啲溝咗蟲蟲佢啦

仆街
Marvel同DC搞亂係大忌黎

牙新會唔會show肌

原來6c鍾意牙新

蝦路
ian心都痛埋

呢條仔係正過契仔嘅

魚仔嬲樣 好可愛

咁撚主動

估撚到

又閪

魚仔好橙

佢係咪暗戀魚仔三角戀

ss 戲中正臭g

牙契當兵

閪恥 閪恥戴帽了

魚仔

阿新好型

好撚尷尬
唔撚想睇呢part

關你春事啦 走啦

唔好同我講6c睇唔出魚仔想溝佢

魚仔比呀哥

西面

快撚啲完

佢鐘意6C 6C鐘意條仔 但條仔似鐘意佢

diu劇透

佢地咩關係

佢哋有咩關係

啊哥

幾好笑

咁三角法

會唔會最後同king個妹一齊

又嬲

尷尬既得把口

嘩6c正臭雞

他愛她 她愛他 他愛他

魚仔>蟲>新

一定係阿哥

傾妹搞咩

似啦

想溝果條仔
點知條仔鐘意魚仔

契仔On9姐

阿新同魚仔有咩關係

個樣咁似陳炳x嘅

好撚煩呀傾妹

魚仔黑面。

次次都係呢度撞到

一定會

好老土

傾妹jm9

我覺得何俊新有啲似伍富橋

又閪面

肯定係咩同母異父啊哥
其實有d似樣

戴帽資格都冇

契魚條線可以停了

呢d西就好好戲

King妹忽然咁好

一定啦

同king一齊咗

king 妹煩撚到

幫你含2野

條女咁正都唔食
呢條仔又係基
鍾意魚仔

傾妹突然咁好，有古怪

好煩呀條女

佢真係好似星座撚條女

應該係啲娘到爆同父異母兄弟

唔撚想睇閪人感情事

傾妹勁煩

有女送上門就唔要
仆街仔黎

安安jm9

無啦啦對佢咁好

魚仔識新既咩？

余妹幾正

屌連出2條女

有傾波戀未呀！！！

傾妹真係好閪好黑人憎

余香妹鐘意左ian

兩兄弟?

以為安安鐘意臭魚

做自己 好難唔好戲

戲都未拍喎

契魚衰到

雷神4劇情

同意！！！！！

我都覺

魚仔爆seed未

死八婆煩撚到

呢間係咩u好淫亂

啊波快啲出黎安慰佢啦

痴撚線 唔介紹又唔得

就地正法啦

阿蟲同傾妹係咪爭仔

魚香妹煩到震

余香妹可唔可以唔好煩住牙魚

發火發得好呀

應該係同母異父
佢地唔同姓

瞬間鍾意咗 我係咪又miss咗啲乜

我暗戀既人暗戀暗戀我既人

我見到傾魚嘈交就覺得佢地會嘴落去

聽緊ANSON LO喎!!!!!!

屌一生懸命

收聲啦八婆

似係,之前知魚仔叫咩

阿婆睇一所mv睇得咁開心

hsu bsex

婆婆聽緊 一所懸命？？

文具店太子爺嘅身世之謎

阿婆聽緊anson lo

余妹完全唔係shirley個level

婆婆

有少少似睇四葉草咁

原來 Ian 住葵盛

一所懸命

當住ian面都唔聽ian首歌

佢聽緊一所懸命

阿婆識貨

同父異母阿哥 10000%

婆婆good taste

婆婆聽一所懸命

Show me

傾妹好煩

下集變wonder woman tim呀

阿婆識啲野！

一生懸念

阿新應該係同母異父

呀妹仲煩撚過呀哥 呀傾最多都係講幾句就停

屌唔怪得咁熟

一所

頭先個音樂咁似一所前奏嘅 我有冇聽錯

兄弟？

the money

唔係啦想識牙新姐

魚仔身邊D女最好戲係：

家瑜 》婆婆 》蟲蟲 》》》》》》》》》》》安安

魚 新 兩兄弟嚟

Anson Lo正好多 識野

想睇阿婆跳404

Im do my thing now

黑豹變埋蝙蝠俠

bobby除咗識打排球仲識跳舞

波魚好d

婆婆know d yeah

最後實無黎睇牙魚

係了

婆婆 係 迷波黨

排球DNA

同父異母

屌 估錯左
我lomo反而估中 話係佢阿哥

「果邊個仔」係咪就係呀新？

同母異父

似

wow 條女無咗lu

好撚老土嘅關係

同母異父confirm

193怎斷手 哎吔哎吔哎吔

好撚老土同母異父

Nobody else Nobody else

識貨

一生懸麵

係啦

No body else

我終於知傾妹似邊個啦
係蓋世寶呀

屌那媽佢一出我已經估到佢哋兩兄弟㗎啦

係

要買情侶鞋了

bl開始了

Bobby

係咪要爭寵

情侶鞋啦要去買

爭仔啦爭仔啦

HEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHE

黎料

屌魚熄佢阿婆機囉

波比個櫻桃小嘴

交換鞋要嚟喇

3P

魚仔老母係咪女魔頭

輕鬆揮甩隻手

兄弟

咁都聽到

而家啲大學宿舍係咪咁正定係幻想中

俾牙波抖下啦

你迷契迷到咩都知

3P啦

三角戀

Gay

有機
阿婆話佢另一個仔宿舍翻屋企食飯

情侶鞋

好撚gay

買鞋

GAY

牙魚把聲有d cute

King bob

so gay

牙契都笑鳩佢哋姣

魚瞓醒嗰下真係好似瞓醒

一人一隻

Gay情四射

WOWOWOWOW 教主個下

Gay到

好gay

好gay...

Bobby抬起隻腳張開

Gay 撚到

邊間u宿舍間房咁大

大細腳

好gay呀

傾波幾時拍GV？

呢個理由幾好

波傾呢個體位

楊過單臂都可隻揪

兩個零仔等俾人屌咁款

話完人自己又咁做

要成為情侶了

我去沖涼先 跟住

魚仔溝家瑜算啦

教主隻腳好白

好撚sweet

兩個腿張開等魚仔跟進

兩個大細腳得黎仲要一樣size
Gay到

爭仔啦

bobby is 0 or 1

兩個輪流比魚仔入

king似係1啵

哩對HEHE又幾襯

基味濃

condom唔知係咪同size

咁點解唔買一樣色？？？

兩個淫0

日閪日都話加操 好煩

揀班主都唔揀閪人

所以牙傾咁嬲話佢馬戲團表演俾人睇

痴線

兩個男人爭bobby

真係好似撚基

所以應該係傾波cp

照上阿傾張床

唔使咁趕人走喎

阿king閪撚完未

天生一對

咪係 家瑜正咁多

姣

三角戀開始！

想要gif @chok巴

魚心諗：能迴避嗎我怕了...

魚仔d小朋友性格同大哥哥bobby襯d wo

危險

魚哥總攻

king一沖涼 bobby就受溝

準備睇煩傾同契魚嗌交

咖啡女神

到牙波受傷未

神

米癲拉

當那電燈膽

牙神

真係好閪

樹窿波比

早晨

爭波仔

方丈又拎住本書
把聲講早晨好溫柔

早餐食零食

檸又食

更正： 爭仔

方丈

肥仔幾時有得落場

食沙律笑死

Chris 123有得打波未

屌你老味

牙波好搶手

魚波感情升溫。

阿檸好cute

肥仔同檸食菜好好笑

嗰兩個chris知道冇得出場開始暴飲暴食

肥仔好自然

檸好得意呀

好青春熱血啊！！！！！！！！！！！

咁快又一節
好撚想食嘢

牙魚未戀先失
Btw 100毛 圍爐取暖都有個差唔多嘅topic

chris3對腳

互操

好正

真野唔好講

冇得食零食

今集開場都見到啫喱米有打下

笑死

木兔大斜線！

頭先係咪有人話首歌播得少即刻播

啲cg 好搞笑

食仔？

咁講stephy係咪到聯賽嗰陣就病到嚟唔到

點解得屎塔肥要戴口罩

幾時有193？

無愛可失 得不到相戀別說失戀

魚仔遲下會唔會著左牙傾對西瓜

14集

下星期四

牙傾用3節儲氣，第4節怒氣值max出技

靚仔is OK

R痕啫

阿檸頭先入球場個下仲食緊
又話十日唔比食

可能係呀傾妹夫

可能魚係心諗我全部都要呢

佢要負責發脾氣掉嘢架喎

全盛時期一個po有幾多人問呢個問題

出技打魚？

交換鞋好sweet

啊檸同肥仔食菜個樣

個Q&A呢

Set波工具人- 牙波
攔網工具人- 牙檸 牙神

佢病咗嘛

又要pin

真係好基

Keep 住冇得出場
再開多隊新力圖

無限loop

不如pin呢個

只感到天國近了相聚遠

咁chris 123呢

全力支持Bobby派帽比牙傾

可能係傾妹大嫂

好耐冇見過有咁青春咁港式既劇

肥仔有冇練過set波

要貼返Q&A

爭仔不如3p

好想同牙波瘋狂交換鞋

其實余香妹副body都幾撚正

執波&遞波工具人

攔網就有

193第14集出

跟隊

春田田

屌你老母劇透
動畫未撚出呀
有圖唔洗屌呀

有193 未

樣衰呢

傾唔會肯

個樣

換番家姐個頭

j佢家姐好過啦

牙魚最後食唔到牙波 就報復牙傾食佢個妹

終於返到屋企仆街！！

如果熄燈呢

就算知都好想講
到底33幾時先出 好心急

係咪193自已上黎推POST
點會晚晚都有人問同一條問題

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係"不如我講句公道說話吖"

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第14集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

歡迎補充

就黎要改呢個名實睇到啦掛

蒙頭入閘

魚仔溝女好撚頹

6c收兵

哩part又skip得

佢家姐比人食左

咁就好耐無見

King 占有慾咁勁

魚屌完bobby
King實會屌多幾獲

有十個成員，小美可以光榮引退了

蟲蟲正臭西

唔想睇溝女

呀新都幾正

生仔了

一陣叫埋呀新黎

做兵就爭氣d啦屌

閪始~~~~

尷尬

日本動漫情節

做兵點會修成正果
咪FF啦

入得咁怪

閪始~

閪始！

咁閪始法

好老土啊救命

條女咁撚垃圾 收兵

田中啊！

做乜尻

笑能死啲戲好尷

-.-

又播

收兵

做乜鳩

開始 飄飄賢被屌

ss 收兵

6c呢套咁樣衰

CLS 6C呢個POSE

6c啲戲小尷

好尷

6c臭雞

屌 頂唔順

開始世間煩擾～忘了～

唔係寫三個人架咩？

呢個音樂入得太突兀啦

woooo

又啊新

唔想睇感情線呀

又係呢首歌 飄飄然地屌

6C好Sweet
但咪撚起歌啦 好煩擾啊

突然開始

條女好識收兵

媽好尷尬

我都想做佢隻兵

6c塊面係咪肥咗

on9 感情線

6c對眼咩事
好恐怖

6c個樣真係好怪

周圍收兵
臭雞

寫咗個屎字

正式當兵

好唔想睇佢兩個感情戲

魚b耳仔都紅埋

魚仔原來隻眼可以咁大

姣婆

好尷尬

friendzone 咋

kai子 kai始冇心跳

邊套日劇咁on9

呢條女係邊個，個樣老到出晒戲

閪~~始~~

隻眼

救命呀

牙蟲會唔會太臭雞 又中意牙新 又喺度撚鳩牙魚

契仔溝女王 扮咩怕羞呀

兵仔＋1

想睇契仔仆街了

6C 要箍牙

女神真係超hea

Ss係咪收兵

我要爭啊波

日劇無咁尷但講廣東話就

條感情線有幾多個角，計埋bl

主要係唔好起牙契嗰首

夾硬塞首歌落去
都唔知唱左啲咩

蟲呢種女好識收兵

Chris 123

咁你要學識開始世間煩擾忘了

家瑜病咁耐

好尷尬呀

正式收皮未

想睇爭仔

佢哋個icon

條女都幾仆街收哂兵

睇完暖男爸爸d 插歌 呢下

好醜

6c個樣愈黎愈怪

初戀少男飄飄然

好想打條女
咁on9 6c都無面比

寫咗個兵字

chris係group入面都係無野講

係 好難聽

點解ss叫6c?

落雨塊地會唔會硬咗

6c點睇都唔似一個做緊part time既大學生
你話佢係個靚女tutor同個有老婆既男教授有曖昧關係更有說服力

飄飄然地屌

迷魚黨係咪幫契魚養娘娘？

病咁耐都未好
去暴龍哥間便利店飲杯感冒熱飲即刻好喇

廢老唔識打字

你地天文台呀？？

Chris123 連Whatsapp都唔講嘢 淨係send emoji

家瑜病完未

全部都煩膠黎

想save

6c 塊面乜事呀？

Steph中肺炎 咳到咁

Chris3 icon好型

好老

好想俾stephy叫我瞓覺呀

琴日又唔播stephy啲舊歌

黃金兵去撚咗邊

Stephy 病左10日

初戀 ？？？

武肺

家瑜係咪會病到去唔到

冇撚有錯

大交合

病咗十日?

stephy 排球群組

chris3連whatsapp都係冇嘢講

病十幾日 肺炎？

落雨無得叫炒蛋

家瑜係咪中武肺

Stephy扮病把聲咁似

chris3

其實我覺得SC做呢個角色會正啲

同埋望埋去6c感覺仲老過stephy

武肺咳

想瘋狂聽家瑜錄音

頂 叫魚仔食屎啦

力圖群組

下邊對眼同個咀正

stephy沙聲都做到

反契徵兆

原來又係造飯謙 好撚垃圾啊

把聲點解可以咁似真病

好沙

家瑜幾時好返

d icon好好笑

廢到咁多日都未好番

全部同stephy瞓

擔心落雨風濕關節痛？

又扮得幾似病
用嚟請痛假一流

武漢肺炎

全隊要隔離

病咗咁耐

我現時自己肯做飯

Jeremy

王㐱

stephy咁咳法 咳到停經

黨規2:絕不課金

我都想知

咳咗十幾日
真武肺
要去照xray

曖昧播初見啱哂

stephy把聲痴線

cls stephy啲戲真係無撚敵

律師丫嘛。

支持kathy做返呢個角色

家瑜啲戲好好

家瑜屋企對出係邊度黎架

3個都係

家瑜咪武肺

檸檬框住阿檸

成隊後生仔 搵最老既搬

跳高唔到 1cm

病得好真

阿檸個profile pic

我魚

在youtube頭三秒

黃金sir上呀

黃金 係機會呀

要睇爭仔啦

香港武肺零號病人就係家瑜

黃金兵終於出場

中左武肺啦你 隔離啦

黃金騎兵

鳩噏
初戀可能係阿里

黃金先係要起樂開始果個

黃金兵：隔離有我 很想你搞清楚

美人說好的執咗個黨呢？

黃金啲皮膚好好

黃金睇住佢呀

點解唔叫chris123搬

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

其實我覺得首歌ok
係咪會收負皮

黃金sir好好仔

Stephy仲要儲氣爆seed架喎

黃金sir

點解話就話聯賽
賽制係杯賽

Bobby同阿神icon原圖

阿神做咩偷mirror edan張造型相嚟用

越病越嚴重

開始～～～～

黃金蛇

拉低口罩

袁國勇

黃金大將軍 上呀

Keep得好好

黃金sir上位啦喂

黃金

全黨死清光

幾時有應承你

氣管發炎都可以咳到咁

幾夾+1

懶理我被墊底

排球群組

唔食叉燒？

黃金蛇上啊

正皮you

屌好想食嘢

想要魚仔

燈

呢d 隊飯邊個比錢

屌你老母 唔好再比感情線肥魚

chris 3 第一句對白！！！

屌你牙

你話唔狙擊你就執

其實唔係佢唱會好D

Chris 3 : 嗯

包埋伙食

管他殘忍到下世

迷契黨係不畏壓逼嘅

Chris 3: 嗯

今次女朋友會唔會嚟睇

Chris 3頭先係唔係講咗嘢

瑜家廚房 = $0

正評你先

力圖食飯群組

你哋有冇用公筷呀屌

Jeremy 今日一句

迷契黨= 影視台共產黨

咁快就過左一年

瑜瑜：老懷安慰

肥仔幾時先上場ga

嗯

等到開波果朝先睇

好似幾好食

家瑜對眼好有戲

冇公筷

好cute好青春

迷魚≠迷契

stephy屋企開 請班細路食

兒子生性病母感安慰

Kingbobby

啫喱米 嗯

呢深心一望

Me=牙平

好基佢兩個

幾時爭仔

淨係斬叉燒都斬兩舊水

jerdan都要一齊坐

回復掣 無情被廢

新步兵

我哋理得你

等緊睇stephy發嬲

牙檸

有人受傷既時候

病仲一齊食飯

要爭仔了
激死家瑜

Jerjer加油

力圖咁多衰仔生性病家瑜倍感安慰

好chok

好撚gay呀

登啱啱嗰下照鏡好靚仔！！！！

喂頂呂爵安好靚仔

屌你個乜鏡頭

好熱血

一鳩樣 不用分那麼細

球員生性病教練倍感安慰

同枱食飯有無用公筷阿？

力圖生性病瑜倍感安慰

加油啊力圖！

咪close up廢契啦

老虎仔岩先果下好好睇

阿里呢

真·兒子生性 病母倍感安慰

嗌唔齊嘅

笑到

紅豆冰

係咪要爭仔喇

好型

屌廢契好撚鳩

魚仔含晒春

阿神真係散咗

數神條女呢

武肺瑜

牙魚姣到

魚仔勁姣 笑到我

魚仔好似連登仔

瑜好病

岩岩先同班主散左
佢老豆仲咁好心比佢地食免費飯

要吐血了

明年請早啦

力圖受讓+6.5

佢真係好好笑

力圖勝利

agger

黃金sir 咁靚仔既

魚笑到食神飲咳水條友咁

屌 咁就唔好鬧交啦

原來有fans

同我一齊了

我都係咁諗

仆街就算有用 喺隔離都夠死

幾cute ah

含春魚

10.5都得啦

真係肺炎

想你輸

收聲啦呀king
你係隊長咩

魚仔笑死我

武肺家瑜

家瑜要掟波發嬲了

我明

可以準備多年

下年再黎過啦

咁咪好 脫苦海

牙神係咪同條女散咗

有紅豆冰㗎咩

原來咁快就一年

今日佢上7點個套嘢都好靚仔

推掉追蹤 何苦不放低

一陣魚仔同牙傾要爭仔啦

唔知點解我覺得佢平時靚過係劇中

小美依家講依句野好無說服力

珍

大學生都咁

真，應該收起哂d餸
得番叉燒

牙神散咗

角色幾cute ah

比賽都係打街場

個球場喺邊

男排女將2

未出搭膊頭

Chris 123 嘅作用係咪睇袋

家瑜係咪中左武肺

排波都有得賭？

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！
牙神加油

對中學生？

chris 123係咪唔落場打

唔巧咁

搵返你個契啦

固定嬲=兒童節目

多謝美人

ian靚殺

原來佢細過ian 真係睇唔出

有冇人留意到 成日都係cap阿嬲打出界既片段出黎

固定尷

嬲了

嬲！！！

一黎就嬲

on9 king

又嬲 屌

對面隊好呆

呷醋了

醋已呷

吃醋了

阿神唔係契仔

揸手唔開心

第一球就嬲

第一分就嬲

傾咁都有得嬲？

原來嬲無波打

固定嬲又要出嚟了

要嬲啦又

唔係咁就呷醋化

顧嬲模式啟動

好正 好可愛 成日傻笑

今年中佬隊冇得對力圖 又要秒出局了

固定嬲

呷醋

cls又閪面

有傾妹睇啦

條仔畀人搶走咗lu

打交

is time to嬲

力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！

嬲喇嬲喇 牙波俾人搶走咗

爭仔

嗰隊啦啦隊

相比下 安蟲好啲嘅

真係要搵個後生嘅做女神

準備嬲啦

Omg so Gay

係咪真係鍾意bobby?

痴線，咁就嬲

阿傾俾人帽了

條仔無咗lu

牙傾今集終於嬲

爭仔start

嬲啦

只要有得賭，咩波都有得賭，係牙波冇得賭

爛聲都嗌

呷醋wooooo

Ian啲動作好靚

蝦中學生

不了

小氣鬼又嬲喇

呷醋樣

三角戀準備

Bobby 分化撚haha

醞釀緊啦醞釀緊啦 3分鐘之內會嬲

第一球就嬲 痴撚線

嬲喇嬲喇

肥仔關你咩事呀

又嬲乜9?

肥仔

Chris123

嬲乜撚呀吊你老母

牙傾好煩

牙傾又嬲到仆街了

出咗佢招大斜角

已共你一年 記憶亦同樣新鮮

點解唔set比傾

佢本身打過甲一

傾ready

家瑜

真人係打開排球ga

魚仔伸脷果下好撚正

牙魚好姣

咁都嬲咩事

真係唔明 攞到分咪得
嬲咩啫

贏波都嬲

又係你攞分

痴線架打緊比賽隊友得分都可以嬲...

25分全部大斜線

次次都同一招

固力嬲儲緊seed

上次波受傷都要繼續

余香妹翻白眼

連我老母都話牙傾呷醋

贏又嬲輸又嬲

屌阿king真係痴撚線

搞正賽先搞事
出色

陣仔係影視台被狙擊嘅位置已成功過咗俾美人

牙傾呷醋啦

帽事嘅

king係咪呷醋

叫bobby set波畀佢畀女女睇？

魚仔其實係咪同傾妹CP

牙傾呷醋

我先冇咁小器

唔好嬲啦

我先無咁小氣

我先冇咁小氣

擺明嬲緊

Bobby真係好正

陣間你唔係咁講架啦

贏咗場波 無咗牙波

準備大嬲

佢先冇咁小氣?

贏都嬲

固定軒又嬲乜嘢

牙契練唔練都俾人屌

並唔是
純講首歌

King:我先冇咁小器

竟然唔嬲

Chris 123 team talk都冇份

無咁小器

冇嬲

黃金讀心了

帽事既牙傾

傾:我先冇咁小器

固定 個角色定型係小器？

咪 嬲 啦

Chris又做熱身

gay撚到

得你地幾個咋嘛 哼

隔黎場好廢

食飯嗰陣都冇咁咳

屌你
咳緊都譯到

固定嬲準備

係咪hehe？

唐仔條仆街 勾義嫂

Chris 123又熱身

魚仔又係煩鳩
帶埋女黎，想威